其實有冇人可以組團返大陸買野

買撚晒佢地啲野之後話要不是香港人你們大陸的一早完蛋了